[
    {
        "randomId": 7
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Uragaramye i Buganza n'inkindi n'inkweto ntuzi ko bwakeye",
            "option_1": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Agatwa mu ibumba",
            "correct_answer": "Akayuzi hejuru y'urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Agaseke mu ruzi",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ishyiga ry'inyuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Intete y'ururo",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iwacu twicaye twese",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutuku rw'umuzungu kuri ubu ageze he?",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Intobo",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Intobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kari agahiru kari agaheto kariyereka imbere ya Nkotanyi",
            "option_1": "Inkuba mu rugano",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Urutozi",
            "correct_answer": "Umwungu mu mbibe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mugongo mugari mperuka abana",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Uburiri; urusenge",
            "option_3": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Uburiri; urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Rudakambirwa rwa mugabo udafungura akebo kamwe",
            "option_1": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Akamangu mu muvumu",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    }
]